祝願無線新聞部及東張西望所有人長命百歲，

祝願無線電視新聞部及東張西望台前幕後所有人&家人長命百歲+百病纏身。

人如其名

支持樓主

多謝你！咁大聲！

衷心祝願TVB全體仝人 全家生性病 老母俾狗屌

咩事

無睇？

無

無野

有睇?

明知佢咁低質就緊係唔睇

有啲料到。

幫你老母執骨啦仲係度吠

可能係tvb 員工

高登/連登動員力咁強，點解都未足以搞死tvb?

我代表袁狗多謝各位連登巴絲

你全家連骨灰都無得剩

有堆人喺度吹奏tvb喎

祝cctvb全體+全體金銀滿屋 五肢不全